極速十連 有人載斷我就算你贏

1

2

3

4

黎多次
1

休息一陣先

渣ga

5

6

7

8

9

10

連登仔全部都係垃圾